心好累，幾時可以比我地抖下

仲可以做咩？

香港啲慘事多到
叫香港人點頂

聽日also need 林鄭下台materials!!!!